我每次見工響技能個欄都會填 20年儲水式電熱水爐經驗

每年一到冬天
家家戶戶都好期待沖涼既時間
無窮無盡既熱水將全身解凍
無論出面凍成點都同自己完全無關

唯獨是用緊電熱水爐既人

無用過你係唔撚會知道個種完全無撚得放鬆 同時間競賽既感覺

作為一個電熱水爐用家
我可以同面試官講time management呢樣野我由細細個已經master左

響短短既10分鐘熱水時間入面
首先你要分配好沖邊個部份先
而同時間又要響邊個部份卒硯液

如果你俾自己有一刻放鬆左既話就仆硬街
你面臨既會係用冰一樣既水去洗返淨底既泡泡

如果我係個面試官我第一時間foul走晒個啲用煤氣既溫室小花

我敢講只有用電熱水爐既人先有資格講 刻苦 同 堅毅

我每次見工響技能個欄都會填 20年儲水式電熱水爐經驗

結果係點大家都知啦

嗯

講咁多做乜鳩

正評幫你聽日沖涼打氣

我都係儲水式,但我會濕完身卒曬全身再開返水
之後慢慢享受剩底既熱水

仲有得keep住搵工分享俾面試官知？

澳洲農場workin holiday 撚表示因水源珍貴限5分鐘沖涼是平常事

用緊煤氣沖涼中回覆你 熱水放題好撚爽皮

結果係fail

潮文出現了

樓主沖要沖10分鐘咁多
我4分鐘搞掂

煤氣撚表示5分鐘內沖完

巴打邊度返

儲水電熱水爐 真係同時間競賽 假如個爐仲要駁埋係廚房水龍頭 咁啱嗰邊有人開熱水用 洗緊涼嗰嗰就真係爽歪歪